肥絲大隻入一入黎，急事

我想解封返你
我封左你好耐
你捉埋我今次就解封你

我睇唔到你留言捉我，我係唔會解封你嫁

但你已經過左30

特登更新block一下

肥絲固然係煩膠
但自己用錯字都咁理直氣壯
成班小學雞係到左左左左左
真係得啖笑

利申 block咗肥絲
但見到依家咁嘅情況
反而有啲想unblock佢

肥絲大隻
完全封鎖